929既目標死左去邊呀？失左蹤呀

朋友話上twitter見唔到#929GlobalAntiTotalitarianism
同#antichanzi仲有#chinazi遊行相關既post呀，一來就全部都係popo，唔夠呀
全球人一齊行，主辦國一張相都無人地對住空櫈大叫呀？我要相呀，和理非冒險出街，勇武流哂血咁出唔係無相無片出呀嘛？
我要文宣素材呀，國際線呀！

推得快過bot先！

得台灣撐

唔理，推呀

推多下，我要文宣呀

個story 咪黑警成中共白手套

瘋狂毆打和平遊行人士；有黑警做臥底俾遊行人士捉到；然後開槍

黑警必須清算

真